多謝晒今日既手足，辛苦晒！

今日大家都好辛苦啦，神咁早起身玩到咁晏

多謝大家既付出令今次既罷工成功，好多人遲番之餘又早放，都有人番唔到工

雖然今日都發生左令人痛心既事，但大家唔好灰心，今晚早d休息要同個仆街政府鬥落去

光復香港，時代革命

休息下，聽日繼續

We love you

推，手足唔好唔開心！

10

9

手足早d休息啦，辛苦晒

8

7

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

6

5

4